請問要點將60FPS嘅片較番做30FPS?

求解 唔該晒

setting > speed 0.5x

人如其名

其實係我個Premiere放唔到落去
一放落去就得聲無畫
google過好似話係編碼問題
但我唔想轉檔壓縮畫質

唔會得聲冇畫面
你拍咩format?
Premiere Update 左最新未？

Final cut 啦

似係未更新編碼，唔係幾多fps嘅問題。

你剪片render果時SET左 30FPS ,就算你拍10000FPS 都會變番30FPS。
如果你唔係要SLOW MOTION，咁直接render 就得。
你問得呢個問題代表你對"影格"概念唔夠熟悉。

你可以import完條片，直接改個footage條片個格數做30fps先架